發覺會支持雲加都是專業人士

反嘅都是垃圾

e 句真
上流人士先識欣賞雲加

yes